### Candidate Chinese Name:
* 李建平
 
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
*1、分析时钟的构成定义Clock对象，Clock有亮灯这个方法
*2、实现接口：根据传入时间构造Clock对象，并返回时钟亮灯语言字符串
*3、时钟语言转换中思维是，根据业务规则获取全亮灯的时钟语言从左到右需要亮灯的个数，把之后的都替换为不亮的时钟语言。
- - -